覺唔覺夜晚躝街嘅仔特別charm

日頭全部都係毒能

唔覺 好壞呀

微壞男孩先正啊

臭雞

刀系架;p

冇帶鎖住返唔到屋企=,=

鎖匙*

勁yo boi..

仲未訓

約左人朝早飲茶…

來我屋企？
屋企無人

我都好想飲早茶

兩條o靚仔通頂飲早茶…

又自我吹奏

chicken

ok

令仔=系
毒能=唔系

斬蛇靚仔=系

痴根

預埋我ok?

飲完la==飽到嘔 條傻佬叫到成枱都係==

雞

牛丸啲朋友?